點睇串嘴狗梅拿 今季收晒皮？？

之前個個捧到佢上天

一直話佢廢，-6

成季係拜仁入得一球

歐國盃開始廢

等緊雲爺爺幫佢起機

對完阿仙奴應該可以挑戰歐聯神射

舊年仲有人話佢世界級

運氣用完

垃圾咁都得罪你？

舊年已經唔多掂啦

巴打不如改名做狂入一球？

乜你咁講野 the game isnt over yet

Pish

咁快bin

入得一球就咪推啦

得果6,7分鐘都入到一球,仲想點

啱，唔係Thiago 睇到空位，波皮都無得掂